<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="_30_turns_plant_identification">30 na subok pagkakakilanlan ng halaman</string>
    <string name="ad_free_experience">Walang Ad na karanasan</string>
    <string name="add_reminder">Magdagdag ng Paalala</string>
    <string name="add_to_my_plant">Idagdag sa Aking Halaman</string>
    <string name="added_to_my_plant">Idinagdag sa Aking Halaman!</string>
    <string name="alarm_missed_notification_text">Ang dati mong itinakda na alarma ay hindi nakuha dahil sa pagbabago ng oras sa iyong telepono o ang telepono ay naka-off sa oras ng alarma.</string>
    <string name="alarm_missed_notification_title">Nawawala ang alarm!</string>
    <string name="alarm_notification_title">Naka-alarm na! Gumising ka!</string>
    <string name="album">Album</string>
    <string name="all">Lahat</string>
    <string name="allow_app_s_name_to_take_pictures_and_nrecord_video">Payagan ang \"Plant ID - AI Plant Identifier\" na kumuha ng mga larawan at\nmagrecord ng video?</string>
    <string name="allow_collection_usage_statistics_of_apps_in_device">Payagan ang mga istatistika ng paggamit ng koleksyon ng mga app sa device</string>
    <string name="allow_plant_id_ai_plant_identifier_to_render_features">Payagan ang “Plant Id - AI Plant Identifier” na magpakita ng mga tampok</string>
    <string name="app_name">Plant ID - AI Plant Identifier</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_delete_you_will_not_be_able_to_undo_this_action">Sigurado ka bang gusto mong tanggalin? Ikaw\nay hindi maa-undo ang pagkilos na ito.</string>
    <string name="back_icon">Icon sa likod</string>
    <string name="back_to_home">Bumalik sa Bahay</string>
    <string name="best_choice">Pinakamahusay na Pagpipilian</string>
    <string name="blurry">Malabo</string>
    <string name="buy_now">Bumili Ngayon</string>
    <string name="by_signing_in_you_agree_to_the_privacy_policy_term_of_service_you_can_cancel_anytime">Sa pag-sign in, sumasang-ayon ka sa Patakaran sa Privacy at Mga Tuntunin ng Serbisyo. Maaari kang mag-cancel anumang oras.</string>
    <string name="camera_access">Access sa Camera</string>
    <string name="camera_permission_needed">Kailangan ng Pahintulot sa Camera</string>
    <string name="cancel">Kanselahin</string>
    <string name="cancel_premium">Kanselahin ang Premium</string>
    <string name="cause">Dahilan:</string>
    <string name="channel_name">Plant ID - AI Plant Identifier</string>
    <string name="come_amp_take_care_of_your_plant">Halika at alagaan ang iyong halaman</string>
    <string name="common_diseases">Karaniwang Sakit:</string>
    <string name="common_name">Karaniwang Pangalan:</string>
    <string name="connection_failed">Nabigo ang koneksyon</string>
    <string name="delete">Tanggalin</string>
    <string name="des_camera_permission">Payagan ang \"Plant ID - AI Plant Identifier\" na kumuha ng mga larawan at mag-record ng video?</string>
    <string name="des_healthy">Magandang trabaho! Ang iyong halaman ay lumalago nang maayos!\nPatuloy itong alagaan upang manatiling malusog.</string>
    <string name="des_location_permission">Payagan ang \"Plant ID - AI Plant Identifier\" na magkaroon ng access sa lokasyon habang ginagamit mo ang app?</string>
    <string name="des_noti_permission">Payagan ang \"Plant ID - AI Plant Identifier\" na mag-render ng mga feature sa itaas ng home screen?</string>
    <string name="des_onb_1">Kumuha ng larawan ng iyong halaman pagkatapos ay galugarin ang lahat ng kailangan mo!</string>
    <string name="des_onb_2">Mga rekomendasyon sa halaman na angkop sa iyong kapaligiran at kakayahan!</string>
    <string name="des_onb_3">Kunin ang tamang diagnosis at mag-set up ng plano sa paggamot upang gamutin ang iyong halaman.</string>
    <string name="des_onb_4">Magdagdag ng paalala para maabisuhan kapag oras na para magdilig, mag-abono, mag-ulat at maglinis.</string>
    <string name="des_storage_permission">Payagan ang \"Plant ID - AI Plant Identifier\" na i-access ang mga larawan at media sa iyong device?</string>
    <string name="describe_here">Ilarawan dito…</string>
    <string name="description_">Paglalarawan:</string>
    <string name="detect">Tukuyin</string>
    <string name="detecting_">Tinutukoy...</string>
    <string name="diagnose">Mag-diagnose</string>
    <string name="disease">Sakit:</string>
    <string name="diseaseCause_1">Fungal (Colletotrichum).</string>
    <string name="diseaseCause_10">Bakterya (Ralstonia solanacearum).</string>
    <string name="diseaseCause_11">Fungal (Cytospora) o bacterial.</string>
    <string name="diseaseCause_12">Fungal (Verticillium spp.).</string>
    <string name="diseaseCause_13">Fungal (Fusarium oxysporum).</string>
    <string name="diseaseCause_14">Pathogen (Plasmodiophora brassicae).</string>
    <string name="diseaseCause_15">Fungal (Botrytis cinerea).</string>
    <string name="diseaseCause_16">Fungal (Venturia inaequalis).</string>
    <string name="diseaseCause_17">Bakterya (Xanthomonas o Pseudomonas).</string>
    <string name="diseaseCause_18">Fungal (Pythium o Rhizoctonia).</string>
    <string name="diseaseCause_19">Viral (Tobacco Mosaic Virus, atbp.).</string>
    <string name="diseaseCause_2">Kakulangan ng calcium, hindi pantay na pagtutubig.</string>
    <string name="diseaseCause_20">Bakterya (Agrobacterium tumefaciens).</string>
    <string name="diseaseCause_21">Fungal (Phytophthora infestans).</string>
    <string name="diseaseCause_22">Bakterya (Xanthomonas spp.).</string>
    <string name="diseaseCause_23">Bakterya (Erwinia amylovora).</string>
    <string name="diseaseCause_24">Ang pathogen na tulad ng fungal (Phytophthora).</string>
    <string name="diseaseCause_25">Fungal (Septoria lycopersici).</string>
    <string name="diseaseCause_26">Fungi sa mga pagtatago ng insekto (hal., aphids).</string>
    <string name="diseaseCause_27">Fungal (Sclerotinia sclerotiorum).</string>
    <string name="diseaseCause_28">Fungal (Venturia inaequalis).</string>
    <string name="diseaseCause_29">Fungal (Taphrina deformans).</string>
    <string name="diseaseCause_3">Fungal (Peronospora).</string>
    <string name="diseaseCause_30">Fungal (Cercospora spp.).</string>
    <string name="diseaseCause_31">Alternaria spp.</string>
    <string name="diseaseCause_32">Erwinia spp.</string>
    <string name="diseaseCause_33">Macrophomina phaseolina</string>
    <string name="diseaseCause_34">Phytophthora spp.</string>
    <string name="diseaseCause_35">Botrytis cinerea</string>
    <string name="diseaseCause_36">Meloidogyne spp.</string>
    <string name="diseaseCause_37">Sclerotinia sclerotiorum</string>
    <string name="diseaseCause_38">Rhytisma spp.</string>
    <string name="diseaseCause_39">Clavibacter spp.</string>
    <string name="diseaseCause_4">Fungal (Erysiphe).</string>
    <string name="diseaseCause_40">Taphrina spp.</string>
    <string name="diseaseCause_41">Pythium spp.</string>
    <string name="diseaseCause_42">Verticillium spp.</string>
    <string name="diseaseCause_43">Candidatus Liberibacter spp. (kumakalat sa pamamagitan ng mga insekto ng psyllid)</string>
    <string name="diseaseCause_44">Pseudomonas syringae</string>
    <string name="diseaseCause_45">Phoma spp.</string>
    <string name="diseaseCause_46">Phytophthora fragariae</string>
    <string name="diseaseCause_47">Pectobacterium spp.</string>
    <string name="diseaseCause_48">Xanthomonas spp.</string>
    <string name="diseaseCause_49">Tospovirus (kumakalat sa pamamagitan ng thrips)</string>
    <string name="diseaseCause_5">Fungal (Diplocarpon rosae).</string>
    <string name="diseaseCause_50">Pseudomonas spp.</string>
    <string name="diseaseCause_6">Fungal (Puccinia).</string>
    <string name="diseaseCause_7">Fungal (Alternaria solani).</string>
    <string name="diseaseCause_8">Fungal o bacterial (Septoria).</string>
    <string name="diseaseCause_9">Overwatering o mahinang drainage.</string>
    <string name="diseaseManagement_1">Alisin ang mga nahawaang bahagi, gumamit ng tansong fungicide, at tiyaking maayos ang sirkulasyon ng hangin.</string>
    <string name="diseaseManagement_10">Alisin ang mga nahawaang halaman, i-sterilize ang mga tool, at gumamit ng mga lumalaban na uri ng halaman.</string>
    <string name="diseaseManagement_11">Putulin ang mga nahawaang lugar, i-sterilize ang mga tool sa pruning, at pagbutihin ang kalusugan ng halaman sa pamamagitan ng wastong pangangalaga.</string>
    <string name="diseaseManagement_12">Alisin ang mga infected na halaman, paikutin ang mga pananim, at iwasang magtanim ng mga madaling kapitan na species sa kontaminadong lupa.</string>
    <string name="diseaseManagement_13">Gumamit ng mga lumalaban na uri ng halaman, isterilisado ang lupa, at pagbutihin ang pagpapatuyo.</string>
    <string name="diseaseManagement_14">Panatilihin ang pH ng lupa sa itaas 7.0, alisin ang mga nahawaang halaman, at paikutin ang mga pananim na may mga species na hindi host.</string>
    <string name="diseaseManagement_15">Putulin ang mga apektadong bahagi, pagbutihin ang sirkulasyon ng hangin, at iwasan ang pagwiwisik ng tubig sa mga halaman.</string>
    <string name="diseaseManagement_16">Gumamit ng mga varieties na lumalaban sa sakit, lagyan ng fungicide, at tanggalin ang mga nalaglag na labi.</string>
    <string name="diseaseManagement_17">Gumamit ng mga buto na walang sakit, iwasan ang overhead watering, at lagyan ng copper-based fungicides.</string>
    <string name="diseaseManagement_18">Gumamit ng sterile potting mix, iwasan ang labis na tubig, at tiyaking maayos ang pagpapatuyo.</string>
    <string name="diseaseManagement_19">Alisin ang mga nahawaang halaman, kontrolin ang mga vector ng insekto, at gumamit ng mga lumalaban na uri ng halaman.</string>
    <string name="diseaseManagement_2">Subukan ang pH ng lupa, magdagdag ng mga pataba ng calcium, at tubig ng mga halaman nang tuluy-tuloy.</string>
    <string name="diseaseManagement_20">Iwasang masugatan ang mga halaman, alisin ang mga nahawaang halaman, at i-sanitize ang mga tool.</string>
    <string name="diseaseManagement_21">Gumamit ng mga lumalaban na varieties, paikutin ang mga pananim, at lagyan ng fungicide kung kinakailangan.</string>
    <string name="diseaseManagement_22">Iwasan ang overhead irigasyon, alisin ang mga nahawaang halaman, at maglapat ng mga spray na nakabatay sa tanso.</string>
    <string name="diseaseManagement_23">Putulin ang mga nahawaang lugar, i-sterilize ang mga tool, at iwasan ang pagtatanim ng mga species na lubhang madaling kapitan.</string>
    <string name="diseaseManagement_24">Pagbutihin ang pagpapatapon ng lupa, iwasan ang waterlogging, at gamutin ng naaangkop na fungicide.</string>
    <string name="diseaseManagement_25">Alisin ang mga nahawaang dahon, iwasang mabasa ang mga dahon, at lagyan ng fungicide kung kinakailangan.</string>
    <string name="diseaseManagement_26">Kontrolin ang populasyon ng insekto, hugasan ang mga dahon, at pagbutihin ang kalusugan ng halaman.</string>
    <string name="diseaseManagement_27">Alisin ang mga nahawaang halaman, iwasan ang pagsisikip, at pagbutihin ang sirkulasyon ng hangin.</string>
    <string name="diseaseManagement_28">Gumamit ng mga lumalaban na varieties, tanggalin ang mga nahulog na dahon, at lagyan ng fungicide.</string>
    <string name="diseaseManagement_29">Maglagay ng fungicide sa panahon ng dormancy, at alisin ang mga nahawaang dahon.</string>
    <string name="diseaseManagement_3">Alisin ang mga nahawaang bahagi, putulin para sa sirkulasyon ng hangin, at iwasan ang pagdidilig sa itaas.</string>
    <string name="diseaseManagement_30">Gumamit ng mga lumalaban na varieties, alisin ang mga labi ng halaman, at lagyan ng fungicide.</string>
    <string name="diseaseManagement_31">Alisin ang mga nahawaang dahon, tiyakin ang magandang sirkulasyon ng hangin, at mag-apply ng fungicides kung kinakailangan.</string>
    <string name="diseaseManagement_32">Pagbutihin ang drainage, iwasan ang sobrang pagtutubig, at itago ang mga ani sa malamig at tuyong kondisyon.</string>
    <string name="diseaseManagement_33">Palitan ang mga pananim, iwasan ang stress mula sa tagtuyot, at pagbutihin ang kalusugan ng lupa.</string>
    <string name="diseaseManagement_34">Pagbutihin ang drainage, gumamit ng mga resistenteng uri ng halaman, at iwasan ang labis na kahalumigmigan sa lupa.</string>
    <string name="diseaseManagement_35">Alisin ang mga apektadong bahagi ng halaman, dagdagan ang daloy ng hangin, at mag-apply ng fungicides kung kinakailangan.</string>
    <string name="diseaseManagement_36">Gumamit ng mga resistenteng uri ng halaman, magsagawa ng crop rotation, at solarize ang lupa bago magtanim.</string>
    <string name="diseaseManagement_37">Pagbutihin ang sirkulasyon ng hangin, mag-apply ng fungicides, at alisin ang mga nahawaang labi ng halaman.</string>
    <string name="diseaseManagement_38">Alisin ang mga nahawaang dahon sa taglagas, iwasan ang overhead watering, at panatilihin ang kalusugan ng halaman.</string>
    <string name="diseaseManagement_39">I-prune ang mga nahawaang sanga, disimpektahin ang mga tool, at alisin ang mga labis na naapektuhan na mga halaman.</string>
    <string name="diseaseManagement_4">Maglagay ng sulfur-based fungicides, tiyakin ang tamang espasyo, at bawasan ang halumigmig.</string>
    <string name="diseaseManagement_40">Mag-apply ng fungicides bago ang pagputok ng mga putot, alisin ang mga nahawaang dahon, at panatilihin ang sigla ng halaman.</string>
    <string name="diseaseManagement_41">Pagbutihin ang drainage ng lupa, iwasan ang sobrang pagtutubig, at gumamit ng sterilized na lupa para sa mga punla.</string>
    <string name="diseaseManagement_42">Palitan ang mga pananim, gumamit ng mga resistenteng uri, at iwasan ang pagtatanim sa mga nahawaang lupa.</string>
    <string name="diseaseManagement_43">Alisin ang mga nahawaang puno, kontrolin ang mga insekto, at gumamit ng mga nursery stock na walang sakit.</string>
    <string name="diseaseManagement_44">Mag-apply ng mga copper-based sprays, gumamit ng mga resistenteng uri, at iwasan ang overhead irrigation.</string>
    <string name="diseaseManagement_45">Gumamit ng mga resistenteng uri ng halaman, pagbutihin ang drainage, at mag-apply ng fungicides kung kinakailangan.</string>
    <string name="diseaseManagement_46">Pagbutihin ang drainage ng lupa, mag-apply ng fungicides, at magtanim ng mga resistenteng uri ng pananim.</string>
    <string name="diseaseManagement_47">Gumamit ng mga buto na walang sakit, iwasan ang labis na kahalumigmigan sa lupa, at palitan ang mga pananim.</string>
    <string name="diseaseManagement_48">Alisin ang mga nahawaang bahagi, gumamit ng mga copper-based sprays, at kontrolin ang mga insekto na nagdadala ng sakit.</string>
    <string name="diseaseManagement_49">Kontrolin ang thrips, alisin ang mga nahawaang halaman, at gumamit ng mga resistenteng uri.</string>
    <string name="diseaseManagement_5">Alisin ang mga nahawaang dahon, iwasan ang pagdidilig sa ibabaw, at lagyan ng fungicide.</string>
    <string name="diseaseManagement_50">I-prune ang mga nahawaang sanga, pagbutihin ang kalusugan ng puno sa pamamagitan ng wastong nutrisyon at pagtutubig.</string>
    <string name="diseaseManagement_6">Alisin ang mga nahawaang dahon, pagbutihin ang bentilasyon, at gumamit ng mga fungicide.</string>
    <string name="diseaseManagement_7">Alisin ang mga labi, paikutin ang mga pananim, at gumamit ng mga varieties na lumalaban sa sakit.</string>
    <string name="diseaseManagement_8">Iwasang basain ang mga dahon sa panahon ng patubig, at maglagay ng mga fungicide na nakabatay sa tanso.</string>
    <string name="diseaseManagement_9">Pagbutihin ang drainage ng lupa, bawasan ang dalas ng pagdidilig, at gumamit ng mga fungicide kung sanhi ng mga pathogen.</string>
    <string name="diseaseName_1">Anthracnose</string>
    <string name="diseaseName_10">Bacterial Wilt</string>
    <string name="diseaseName_11">Canker</string>
    <string name="diseaseName_12">Pagkalanta ng Verticillium</string>
    <string name="diseaseName_13">Fusarium Wilt</string>
    <string name="diseaseName_14">Clubroot</string>
    <string name="diseaseName_15">Botrytis Blight</string>
    <string name="diseaseName_16">Langib</string>
    <string name="diseaseName_17">Bacterial Leaf Spot</string>
    <string name="diseaseName_18">Damping-Off</string>
    <string name="diseaseName_19">Mosaic Virus</string>
    <string name="diseaseName_2">Blossom-End Rot</string>
    <string name="diseaseName_20">Crown Gall</string>
    <string name="diseaseName_21">Late Blight</string>
    <string name="diseaseName_22">Bacterial Blight</string>
    <string name="diseaseName_23">Fire Blight</string>
    <string name="diseaseName_24">Phytophthora Root Rot</string>
    <string name="diseaseName_25">Septoria Leaf Spot</string>
    <string name="diseaseName_26">Sooty Mould</string>
    <string name="diseaseName_27">Puting Amag</string>
    <string name="diseaseName_28">Apple Scab</string>
    <string name="diseaseName_29">Peach Leaf Curl</string>
    <string name="diseaseName_3">Downy Mildew</string>
    <string name="diseaseName_30">Sercospora Leaf Spot</string>
    <string name="diseaseName_31">Alternaria Leaf Spot</string>
    <string name="diseaseName_32">Bacterial Soft Rot</string>
    <string name="diseaseName_33">Charcoal Rot</string>
    <string name="diseaseName_34">Crown Rot</string>
    <string name="diseaseName_35">Gray Mold</string>
    <string name="diseaseName_36">Root Knot Nematodes</string>
    <string name="diseaseName_37">Sclerotinia Stem Rot</string>
    <string name="diseaseName_38">Tar Spot</string>
    <string name="diseaseName_39">Bacterial Canker</string>
    <string name="diseaseName_4">Powdery Mildew</string>
    <string name="diseaseName_40">Leaf Curl</string>
    <string name="diseaseName_41">Pythium Root Rot</string>
    <string name="diseaseName_42">Verticillium Root Rot</string>
    <string name="diseaseName_43">Citrus Greening</string>
    <string name="diseaseName_44">Bacterial Speck</string>
    <string name="diseaseName_45">Phoma Blight</string>
    <string name="diseaseName_46">Red Stele Root Rot</string>
    <string name="diseaseName_47">Blackleg</string>
    <string name="diseaseName_48">Citrus Canker</string>
    <string name="diseaseName_49">Tomato Spotted Wilt</string>
    <string name="diseaseName_5">Black Spot</string>
    <string name="diseaseName_50">Bacterial Gummosis</string>
    <string name="diseaseName_6">kalawang</string>
    <string name="diseaseName_7">Early Blight</string>
    <string name="diseaseName_8">Batik ng Dahon</string>
    <string name="diseaseName_9">Root Rot</string>
    <string name="diseaseSymptoms_1">Madilim na lumubog na mga sugat sa mga dahon, tangkay, at prutas.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_10">Biglang pagkalanta ng mga halaman nang hindi naninilaw.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_11">Lubog, maitim na sugat sa mga tangkay o sanga; maaaring tumagas ang katas.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_12">Pagkalanta at pagdidilaw ng mga dahon, pagbaril sa paglaki, at pag-browning ng vascular tissue sa mga tangkay.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_13">Nalalanta ang mga dahon, naninilaw sa kahabaan ng mga ugat, at namamatay ng halaman.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_14">Namamaga, maling hugis na mga ugat; nalalanta at nabagalan ang paglaki.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_15">Gray na amag sa mga bulaklak, prutas, at dahon; malambot at bulok na tissue.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_16">Corky, nakataas na mga sugat sa mga prutas, dahon, o tubers (hal., apple scab).</string>
    <string name="diseaseSymptoms_17">Madilim na basang tubig na mga spot sa mga dahon na maaaring matuyo at pumutok.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_18">Ang mga punla ay bumagsak sa antas ng lupa, nagiging kayumanggi o malambot.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_19">May batik-batik na dilaw, berde, o puting pattern sa mga dahon; pagbaril sa paglaki.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_2">Madilim at lumubog na mga batik sa ilalim ng mga prutas tulad ng mga kamatis at kalabasa.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_20">Mga paglaki na parang tumor sa base ng mga tangkay o ugat.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_21">Mga batik na nababad sa tubig sa mga dahon na nagiging kayumanggi at mabilis na kumakalat; maaaring mabulok ang mga prutas.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_22">Madilim at basang-tubig na mga sugat sa mga dahon at tangkay na maaaring umagos sa mga bacterial exudate.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_23">Nalalanta ang mga dahon at mga sanga na tila pinaso; maaaring mabuo ang bacterial ooze sa mga sanga.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_24">Naninilaw na mga dahon, bansot ang paglaki, at pagkabulok ng ugat.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_25">Maliit, madilim na mga spot na may dilaw na halos sa mga dahon; humahantong sa maagang pagbagsak ng dahon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_26">Itim, pulbos na patong sa mga dahon at tangkay sanhi ng paglaki ng fungal sa pulot-pukyutan mula sa mga insekto.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_27">Puti, cottony fungal growth sa mga tangkay at dahon; kadalasang nagiging sanhi ng pagbagsak ng halaman.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_28">Olive-green o black velvety spots sa mga mansanas at dahon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_29">Pangit, namula, o makapal na mga dahon; napaaga na patak ng dahon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_3">Naninilaw na mga dahon, kulay abong mga spore sa ilalim ng mga dahon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_30">Mga pabilog na spot na may kulay abong mga sentro at madilim na gilid sa mga dahon; humahantong sa defoliation.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_31">Madilim na kayumanggi o itim na mga batik sa mga dahon, kadalasang may dilaw na mga halo, na nagdudulot ng maagang pagbagsak ng dahon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_32">Malambot, malambot, at mabahong tisyu ng halaman na mabilis na nabubulok, kadalasang nakakaapekto sa mga prutas at tubers.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_33">Madilim na mga sugat sa mga ugat at mas mababang mga tangkay, na nagiging sanhi ng pagwawalang-bahala at pagbagsak ng halaman, kadalasang sa mainit at tuyo na mga kondisyon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_34">Madilim na, nakalubog na mga sugat sa base ng halaman, na nagiging sanhi ng pagbagsak ng tangkay at pagkabulok ng ugat.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_35">Gray fuzzy mold na lumalabas sa mga dahon, tangkay, at prutas, kadalasang sa ilalim ng mamasa-masang kondisyon, na nagiging sanhi ng pagkabulok ng tisyu.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_36">Nakaunti ang paglago, mga dilaw na dahon, at mga gall (pamamaga) sa mga ugat na nagpapababa ng pagsipsip ng nutrisyon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_37">Puting cottony fungal growth sa mga tangkay, na nagiging sanhi ng pagbagsak ng halaman at wilt, kadalasang sa mamasa-masang kondisyon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_38">Itim, nakataas, tar-like na mga batik sa mga dahon na maaaring magdulot ng maagang pagbagsak ng dahon ngunit bihirang pumatay ng mga halaman.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_39">Nakalubog, madilim, o punit-punit na mga sugat sa mga tangkay at sanga, kung minsan ay may umuusok na bakteryal na exudate.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_4">Puting pulbos na paglaki sa mga dahon at tangkay.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_40">Twisted, puckered, at thickened na mga dahon na nagiging pulang o dilaw at maaaring bumagsak nang maaga.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_41">Ang mga ugat ay nagiging malambot, kayumanggi, at nabubulok, na nagiging sanhi ng dilaw na mga dahon at pagbagsak ng halaman, karaniwan sa mga lupa na binabaha.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_42">Welting at dilaw na mga dahon, kayumangging vascular streaks sa mga tangkay, at pagbagsak ng halaman sa paglipas ng panahon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_43">Dilaw na mabulok na mga dahon, maliit, deformed na prutas na may mapait na lasa, at mabagal na paglaki ng puno.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_44">Maliliit na itim, nabasa na mga batik sa mga dahon at prutas, na nagiging sanhi ng mga depekto sa ani.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_45">Madilim na kayumangging, hindi regular na hugis na mga sugat sa mga tangkay at dahon, kadalasang sa ilalim ng malamig at mamasa-masang kondisyon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_46">Pulang discoloration sa tissue ng ugat, nakaunting paglago, at sa huli ay kamatayan ng halaman sa mamasa-masang lupa.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_47">Madilim, nabubulok na mga sugat sa mga tangkay at ugat, na nagiging sanhi ng pagbagsak ng halaman, karaniwan sa mga patatas at brassicas.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_48">Nakataas, corky, kayumangging mga sugat na may dilaw na mga halo sa mga dahon, tangkay, at prutas, na nagiging sanhi ng defoliation at pagbagsak ng prutas.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_49">Dilaw o bronzong discoloration, distorted na bagong mga dahon, at pangkalahatang pagbagsak ng halaman.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_5">Mga itim na spot na napapalibutan ng pagdidilaw sa mga dahon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_50">Pumapasok na gatas mula sa balat, dilaw na mga dahon, at mahina ang paglago ng puno, karaniwan sa mga puno ng prutas na bato.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_6">Orange o pulang pustules sa ilalim ng mga dahon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_7">Brown concentric rings sa mga dahon, madalas na malapit sa stem.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_8">Kayumanggi o itim na mga spot na may tinukoy na mga gilid sa mga dahon.</string>
    <string name="diseaseSymptoms_9">Nalalanta ang mga halaman na may kayumanggi o itim na bulok na mga ugat.</string>
    <string name="disease_">Sakit</string>
    <string name="diseases">Mga Sakit</string>
    <string name="f">F</string>
    <string name="failed">Nabigo!</string>
    <string name="family">Pamilya:</string>
    <string name="faster_smoother_plant_id">Mas Mabilis at Mas Maayos ID ng halaman</string>
    <string name="friday">Biyernes</string>
    <string name="genus">Genus:</string>
    <string name="go">Pumunta ka</string>
    <string name="go_to_setting">Pumunta sa setting</string>
    <string name="grand_permission">Malaking Pahintulot</string>
    <string name="grow_up_now">Lumaki Ngayon!</string>
    <string name="hey_there_your_plants_are_trying_to_talk_to_you_open_the_app_to_hear_and_give_them_some_love">Hey! Sinusubukan kang kausapin ng iyong mga halaman. Buksan ang app upang marinig at bigyan sila ng pag-aalaga.</string>
    <string name="history">Kasaysayan</string>
    <string name="home">Bahay</string>
    <string name="identify">Kilalanin</string>
    <string name="identifying">Kinikilala...</string>
    <string name="it_s_time">Oras na</string>
    <string name="language">Language</string>
    <string name="language_setting">Wika</string>
    <string name="left">kaliwa</string>
    <string name="let_me_recommend">Hayaan akong magrekomenda…</string>
    <string name="let_s_do_it">Gawin natin ito!</string>
    <string name="light_meter">Light Meter</string>
    <string name="light_not_enough">Ang lugar na ito ay walang sapat na ilaw para sa paglaki ng halaman</string>
    <string name="light_optimize">Pag-optimize ng Ilaw</string>
    <string name="light_optimize_des">Ang lugar na ito ay nagbibigay ng sapat na ilaw para sa optimal na paglaki ng halaman</string>
    <string name="light_too_many">Ang lugar na ito ay tumatanggap ng sobrang liwanag, na maaaring makaapekto sa paglaki ng halaman</string>
    <string name="location_access">Access sa Lokasyon</string>
    <string name="location_permission_needed">Kailangan ng Pahintulot sa Lokasyon</string>
    <string name="location_unavailable">Hindi Available ang Lokasyon</string>
    <string name="m">M</string>
    <string name="management">Pamamahala:</string>
    <string name="maybe_later">Baka Mamaya</string>
    <string name="monday">Lunes</string>
    <string name="multiple_types">Maramihang uri</string>
    <string name="my_plant">Ang aking halaman</string>
    <string name="next_onb">Susunod</string>
    <string name="no_internet_connection">Walang Koneksyon sa Internet!</string>
    <string name="no_item_di">Wala pang\nmga sakit dito</string>
    <string name="no_item_here">Walang Item dito</string>
    <string name="no_item_my_plant">Wala kang anumang halaman\ndito pa</string>
    <string name="no_reminder_here_click_add_reminder_to_add_item">Walang Paalala dito.\nI-click ang “Magdagdag ng Paalala” para magdagdag ng item</string>
    <string name="no_result">Walang resulta</string>
    <string name="no_result_found">Walang nakitang resulta</string>
    <string name="not_support_sensor">Hindi sinusuportahan ng iyong device ang sensor na ito!</string>
    <string name="notification_content">I-click upang tuklasin ang mundo ng iyong mga halaman! ��</string>
    <string name="notification_content_freezing">Napakalamig ng panahon! Takpan ang iyong mga halaman upang protektahan sila mula sa nagyeyelong temperatura. ��</string>
    <string name="notification_content_heavy_rain">Malakas na ulan ang inaasahan! Suriin ang drainage ng iyong mga halaman upang maiwasan ang pagbaha. ��</string>
    <string name="notification_content_heavy_snow">May matinding pag-ulan ng niyebe ngayon! Alisin ito nang maingat mula sa mga halaman upang maiwasan ang pinsala. ❄</string>
    <string name="notification_content_sunny">Maaraw ngayon! Siguraduhin na ang iyong mga halaman ay may sapat na tubig at proteksyon sa init. ☀️</string>
    <string name="notification_content_weather">Magandang oras para diligan ang iyong mga halaman! Huwag kalimutang alagaan sila! ��</string>
    <string name="notification_needed">Kailangan ng Pahintulot sa Pag-abiso</string>
    <string name="notification_permission_needed">Kailangan ang pahintulot sa mga abiso</string>
    <string name="notification_title">Magandang umaga! Narito ang iyong halaman</string>
    <string name="number_left">%s natitira</string>
    <string name="number_lux">%s LUX</string>
    <string name="number_scans">%s pagliko</string>
    <string name="number_scans_res">%s pag-scan</string>
    <string name="oh_no_something_went_wrong_please_check_your_internet_connection_then_try_again">Naku, may nangyaring mali!\nPakisubukang muli</string>
    <string name="overlay_permission">Pahintulot sa Overlay</string>
    <string name="permission">Pahintulot</string>
    <string name="plant">Halaman</string>
    <string name="plant_identification">Pagkakakilanlan ng halaman</string>
    <string name="plant_identification_and_disease">Pagkilala at Pagsusuri ng Halaman</string>
    <string name="plant_identify">Plant Kilalanin</string>
    <string name="please_choose_at_least_1_day">*Mangyaring pumili ng hindi bababa sa 1 araw</string>
    <string name="please_enter_text">Pakilagay ang iyong text!</string>
    <string name="please_select_language">Mangyaring pumili ng wika</string>
    <string name="please_select_the_record_to_delete">Pakipili ang record na tatanggalin!</string>
    <string name="please_type_your_title">*Paki-type ang iyong pamagat</string>
    <string name="please_upgrade_to_premium_or_watch_a_video_to_continue">Mag-upgrade sa Premium o manood ng\nvideo para magpatuloy.</string>
    <string name="premium">Premium</string>
    <string name="privacy_policy_setting">Patakaran sa Privacy</string>
    <string name="rate_app_setting">I-rate ang App</string>
    <string name="read_external_storage_needed">Kailangan ng Pahintulot sa Pag-iimbak</string>
    <string name="reminder">Paalala</string>
    <string name="retake">Muling kunin</string>
    <string name="s">S</string>
    <string name="sa">Sa</string>
    <string name="saturday">Sabado</string>
    <string name="save">I-save</string>
    <string name="search">Maghanap</string>
    <string name="search_icon">Icon ng Paghahanap</string>
    <string name="setting">Setting</string>
    <string name="share_setting">Ibahagi</string>
    <string name="share_to">Ibahagi sa</string>
    <string name="silent">Tahimik</string>
    <string name="skip">Laktawan</string>
    <string name="snap_tips">Mga Tip sa Snap</string>
    <string name="snooze_5_minutes">I-snooze (+5 minuto)</string>
    <string name="some_thing_went_wrong">Nagkaproblema, pakisubukang muli!</string>
    <string name="sound">Tunog</string>
    <string name="start_onb">Magsimula</string>
    <string name="state_weather_1000_d">Maaraw</string>
    <string name="state_weather_1000_n">Maaliwalas</string>
    <string name="state_weather_1003">Bahagyang maulap</string>
    <string name="state_weather_1006">Maulap</string>
    <string name="state_weather_1009">maulap</string>
    <string name="state_weather_1030">Ambon</string>
    <string name="state_weather_1063">Posible ang tagpi-tagpi na ulan</string>
    <string name="state_weather_1066">Posible ang tagpi-tagpi na niyebe</string>
    <string name="state_weather_1069">Posible ang tagpi-tagping sleet</string>
    <string name="state_weather_1072">Posible ang tagpi-tagpi na nagyeyelong ambon</string>
    <string name="state_weather_1087">Posible ang paglaganap ng pagkulog</string>
    <string name="state_weather_1114">Pag-ihip ng niyebe</string>
    <string name="state_weather_1117">Blizzard</string>
    <string name="state_weather_1135">Ulap</string>
    <string name="state_weather_1147">Nagyeyelong hamog</string>
    <string name="state_weather_1150">Tagpi-tagpi na bahagyang ambon</string>
    <string name="state_weather_1153">Banayad na ambon</string>
    <string name="state_weather_1168">Nagyeyelong ambon</string>
    <string name="state_weather_1171">Malakas na nagyeyelong ambon</string>
    <string name="state_weather_1180">Tagpi-tagpi mahinang ulan</string>
    <string name="state_weather_1183">Banayad na ulan</string>
    <string name="state_weather_1186">Katamtamang ulan kung minsan</string>
    <string name="state_weather_1189">Katamtamang ulan</string>
    <string name="state_weather_1192">Malakas na ulan minsan</string>
    <string name="state_weather_1195">Malakas na ulan</string>
    <string name="state_weather_1198">Banayad na nagyeyelong ulan</string>
    <string name="state_weather_1201">Katamtaman o malakas na nagyeyelong ulan</string>
    <string name="state_weather_1204">Banayad na sleet</string>
    <string name="state_weather_1207">Moderate o heavy sleet</string>
    <string name="state_weather_1210">Tagpi-tagpi na magaan na niyebe</string>
    <string name="state_weather_1213">Banayad na niyebe</string>
    <string name="state_weather_1216">Tagpi-tagpi katamtamang niyebe</string>
    <string name="state_weather_1219">Katamtamang niyebe</string>
    <string name="state_weather_1222">Makapal na makapal na niyebe</string>
    <string name="state_weather_1225">Malakas na niyebe</string>
    <string name="state_weather_1237">Ice pellets</string>
    <string name="state_weather_1240">Banayad na ulan shower</string>
    <string name="state_weather_1243">Katamtaman o malakas na pag-ulan</string>
    <string name="state_weather_1246">Malakas na ulan</string>
    <string name="state_weather_1249">Banayad na sleet shower</string>
    <string name="state_weather_1252">Katamtaman o malakas na ulan ng ulan</string>
    <string name="state_weather_1255">Banayad na pag-ulan ng niyebe</string>
    <string name="state_weather_1258">Katamtaman o malakas na pag-ulan ng niyebe</string>
    <string name="state_weather_1261">Banayad na pagbuhos ng mga ice pellets</string>
    <string name="state_weather_1264">Katamtaman o malakas na pagbuhos ng mga ice pellets</string>
    <string name="state_weather_1273">Magtagpi-tagpi na mahinang ulan na may kasamang kulog</string>
    <string name="state_weather_1276">Katamtaman o malakas na ulan na may pagkulog</string>
    <string name="state_weather_1279">Magtagpi-tagpi na kaunting snow na may kulog</string>
    <string name="state_weather_1282">Katamtaman o mabigat na snow na may kulog</string>
    <string name="str_430_1184_lux">430–1184 Lux</string>
    <string name="sunday">Linggo</string>
    <string name="symptoms">Sintomas:</string>
    <string name="t">T</string>
    <string name="tap_on_the_stars_to_rate_and_help_us_grow_stronger">I-tap ang mga bituin para i-rate at tulungan kaming lumakas</string>
    <string name="tap_to_enable_geolocation_get_weather_updates">I-tap para paganahin ang geolocation at makuha\nmga update sa panahon</string>
    <string name="th">Th</string>
    <string name="the_following_will_lead_to_poor_results">Ang mga sumusunod ay hahantong sa hindi magandang resulta:</string>
    <string name="this_process_may_take_a_few_seconds_please_wait">Maaaring tumagal ng ilang segundo ang prosesong ito,\nmangyaring maghintay</string>
    <string name="thursday">Huwebes</string>
    <string name="title">Pamagat:</string>
    <string name="title_healthy">Malusog at Masayang Halaman</string>
    <string name="title_iap_1">I-upgrade sa Premium Member</string>
    <string name="title_iap_2">Walang limitasyong pag-access</string>
    <string name="title_onb_1">Pagkilala sa Halaman</string>
    <string name="title_onb_2">Madaling Gamitin</string>
    <string name="title_onb_3">Halamang Lunas</string>
    <string name="title_onb_4">Mga Matalinong Paalala</string>
    <string name="too_dark">Masyadong madilim</string>
    <string name="too_far">Masyadong malayo</string>
    <string name="trash">basura</string>
    <string name="treatment_">Lunas:</string>
    <string name="try_again">Subukan Muli</string>
    <string name="tuesday">Martes</string>
    <string name="txt_continue">Magpatuloy</string>
    <string name="txt_default">Default</string>
    <string name="txt_denie">Upang magamit ang tampok na ito, kailangan mo ng pahintulot</string>
    <string name="txt_do_you_like_our_app">Do you like our app?</string>
    <string name="txt_later">Later</string>
    <string name="txt_rate_5_star">If you like this app, please rate our app 5 stars in store!</string>
    <string name="txt_request_record_permission">\" Ang pagre-record ay ang pahintulot na kinakailangan para gumana ang app\"</string>
    <string name="txt_thanks_you_for_rating">Salamat sa pag-rate!</string>
    <string name="type_your_title_here">I-type ang iyong pamagat dito</string>
    <string name="understand">Intindihin!</string>
    <string name="unknown">Hindi alam</string>
    <string name="unlimited">Walang limit</string>
    <string name="unlimited_plant_identification">Walang Hanggan pagkakakilanlan ng halaman</string>
    <string name="unlock_all_features">I-unlock lahat ng tampok</string>
    <string name="upcoming_alarm_indication_notification_text">Naitakda ang alarm para sa %1$s</string>
    <string name="upcoming_alarm_indication_notification_title">Paparating na alarma</string>
    <string name="upgrade">Mag-upgrade</string>
    <string name="vibration">Panginginig ng boses</string>
    <string name="voice_sound_1">Tunog 1</string>
    <string name="voice_sound_10">Tunog 10</string>
    <string name="voice_sound_11">Tunog 11</string>
    <string name="voice_sound_12">Tunog 12</string>
    <string name="voice_sound_13">Tunog 13</string>
    <string name="voice_sound_14">Tunog 14</string>
    <string name="voice_sound_15">Tunog 15</string>
    <string name="voice_sound_16">Tunog 16</string>
    <string name="voice_sound_17">Tunog 17</string>
    <string name="voice_sound_18">Tunog 18</string>
    <string name="voice_sound_19">Tunog 19</string>
    <string name="voice_sound_2">Tunog 2</string>
    <string name="voice_sound_20">Tunog 20</string>
    <string name="voice_sound_3">Tunog 3</string>
    <string name="voice_sound_4">Tunog 4</string>
    <string name="voice_sound_5">Tunog 5</string>
    <string name="voice_sound_6">Tunog 6</string>
    <string name="voice_sound_7">Tunog 7</string>
    <string name="voice_sound_8">Tunog 8</string>
    <string name="voice_sound_9">Tunog 9</string>
    <string name="w">W</string>
    <string name="watch_ads">Manood ng Ads</string>
    <string name="wednesday">Miyerkules</string>
    <string name="yearly">Taunan</string>
    <string name="your_feedback_matters">Mahalaga ang Iyong Feedback</string>
</resources>
